有冇人知哩個MODEL叫咩名

???

水潤UV 日本人

但係叫咩名

都話水潤UV

水潤小姐

鄭月鵝

ig:maxianali

Angelababy簽既新人李詩穎，中德混血

呢位北京朋友係有學識，有洋味，系出演藝世家，但係胸形唔算突出，身高唔及正規model，平時登嘢只係用殘體，本港好難有人J佢囉

佢係大陸都無咩水花，反而楊冪旗下迪麗熱巴同唐嫣旗下陳鈺琪都好紅

楊冪、唐嫣冇簽佢就係知佢都未有可以「即食(即刻交到好表現)」嘅能耐......

不過佢00後，如果有家底（=有時間），都可以慢慢浸既

本人唔熟日本娛樂，我仲認錯佢係水潤底霜

哈 哈 哈

原來條女係大陸狗 不了